二B高班 茂木夏樹

盧宛恩咁

三萬蚊過夜 你條女係雞嚟架

依家三百蚊過夜都唔知有冇人幫襯

我買咗件好性感既泳衣呀

美雅先正

好似都仲係好靚 仲係台灣發展緊

嗰張照妖鏡啫

而家係大塊田